是日新聞：警察遇到縱火先行逃走 留下執達吏自行疏散居民

：忠誠勇毅！忠誠勇毅！

：阿洲第一！亞周第一！

講個笑話：香港警察

呢啲唔係基本野黎咩？ 721見到黑社會嚇到全部le埋係狗屋唔敢出動添喇

721元朗警署內30警拒絕出動片段流出：喂全部同事入返去先

波台伙記

721唔係唔敢
係唔肯出動